笑渣古嘅同時，都俾啲掌聲艾達臣！

兩連救睇到都痛，一下用面擋，一下身擋

仲笑緊落後11分仲自稱有資格爭冠

鞭到爛肉啦

比個波爆完頭仲有意識企起身擋Mata 窩利

嗰下真係會暈

顏射到塊面即刻紅晒

隻猩猩5碼出盡力省

艾歷臣不嬲勁

冇5碼啦